[訓住黎瘦?] 有無巴打飲過celsius

呢排gym前都飲

High performance
Prework drink 同red bull 好似仲有效

Calories burn
太抽象 唔知得唔得

巴打有無心得. 有無效?